唔好入嚟呀！！！

叫咗你唔好㗎啦 你係都唔聽

搵我？

木葉忍村畀噴火龍燒到唔見左